如果最後贏左，循道衞理都算係mvp

先有連續祈禱會，分散警察注意力
再有sing Hallelujah士氣upupup
再黎開放香港堂同國際禮拜堂24h支援
諗唔到香港仲有邊間教會會做到咁

唔好咁快出黎打j
戰爭有排打

希望唔好咁快比中共滅聲
我估中共都幾唔妥循道衞理

入面個格局好division 2 safe house

真係要立個記念日俾佢

循道衛理係真香港最有良心同夠疆既教會！

唔屌耶撚了

唔止教會，所有機構組織都冇佢行得咁前
民陣今日縮左去邊

上次雨革都係佢地24小時開香港堂

今晚有去教堂整理物資。
突然間有一班後生仔跑嚟話差佬嚟緊，然後成班人搬曬物資入去。

嗰刻突然諗起以前係中史教科書有寫到話抗日時期有外國領事館會收留一啲中國人入去避難，。我嗰陣完全感受到嗰種畀人追殺既恐慌。

樓上sorry, 小心禁錯負評左

唔小心呀我屌！

真正oh my god 仲唱緊

［突發］原來班基督徒仲係現場唱緊歌！！！！